請大家教我怎樣做

現時流亡外國 屋企未有人上門 但以我所知好似有人爆咗我出嚟 好驚返唔到香港 瞓又瞓唔好 真係好撚驚

真係好驚一世都返唔到嚟

我都好驚
但點都好過係香港被咬

老母身體有事 又唔知佢過唔過到嚟 我真係一個不孝子

你唔好翻香港住
平平安安係佢最想見到

係